眾多足球分析頻道同專頁之中，理性分析都算高質👍🏼

好似啱啱條分析阿狗d 人防守問題，根本一矢中的

人地睇得出你地有咩問題，你班死阿狗仲係到不願面對，反而鬧番睇到問題個個，而唔係鬧產生問題個班，抵你地一路沉淪落去

網上阿迷：可唔可以唔好再死攬夏卡
某三十年阿仙奴fans：夏卡？我覺得夏卡打得唔差波
佢果種攔截正正係阿仙奴需要嘰野

Btw,我覺得何蛇先係最好

何SIR

何蛇會預測哂所有情況出黎，現代先知

Manchester Analysis 夠晒持平

無一個頻道夠體波台深入

何蛇係咪全職講波